# edX community translations have been downloaded from Chinese (China) (https://www.transifex.com/e-ducation/teams/93939/zh_CN/)
# Copyright (C) 2019 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2019.
#
# Translators:
# li ying <code@eliteu.cn>, 2019
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-11 02:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-26 07:56+0000\n"
"Last-Translator: li ying <code@eliteu.cn>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/e-ducation/teams/93939/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: cms/templates/404.html
msgid "The page that you were looking for was not found."
msgstr "您查找的页面无法找到。"

#: cms/templates/404.html
msgid ""
"Go back to the {homepage} or let us know about any pages that may have been "
"moved at {email}."
msgstr "返回到{homepage}或发电子邮件至{email}告诉我们被移动的页面。"

#: cms/templates/500.html
msgid "{studio_name} Server Error"
msgstr "{studio_name}服务器错误"

#: cms/templates/500.html
msgid "The {em_start}{studio_name}{em_end} servers encountered an error"
msgstr "{em_start}{studio_name}{em_end} 服务器出现一个错误"

#: cms/templates/500.html
msgid ""
"An error occurred in {studio_name} and the page could not be loaded. Please "
"try again in a few moments."
msgstr "{studio_name}出现错误，页面无法加载，请稍后再试。"

#: cms/templates/500.html
msgid ""
"We've logged the error and our staff is currently working to resolve this "
"error as soon as possible."
msgstr "我们已经记录下这个错误，我们的员工正在试图尽快解决这个问题。"

#: cms/templates/500.html
msgid "If the problem persists, please email us at {email_link}."
msgstr "如果问题仍然存在，请发送电子邮件至{email_link}。"

#: cms/templates/accessibility.html
msgid "Studio Accessibility Policy"
msgstr "Studio开放政策"

#: cms/templates/activation_active.html cms/templates/activation_complete.html
#: cms/templates/activation_invalid.html
msgid "{studio_name} Account Activation"
msgstr "{studio_name}账号激活"

#: cms/templates/activation_active.html
msgid "Your account is already active"
msgstr "您的账号已经激活"

#: cms/templates/activation_active.html
msgid ""
"This account, set up using {email}, has already been activated. Please sign "
"in to start working within {studio_name}."
msgstr "通过{email}注册的这个账号已被激活，请登录以开始在{studio_name}中工作。"

#: cms/templates/activation_active.html cms/templates/activation_complete.html
msgid "Sign into {studio_name}"
msgstr "登录{studio_name}"

#: cms/templates/activation_complete.html
msgid "Your account activation is complete!"
msgstr "您的账号激活已经完成！"

#: cms/templates/activation_complete.html
msgid ""
"Thank you for activating your account. You may now sign in and start using "
"{studio_name} to author courses."
msgstr "谢谢您激活了您的账号，您现在可以登录 {studio_name}并开始创建课程了。"

#: cms/templates/activation_invalid.html
msgid "Your account activation is invalid"
msgstr "您的账号激活是无效的"

#: cms/templates/activation_invalid.html
msgid ""
"We're sorry. Something went wrong with your activation. Check to make sure "
"the URL you went to was correct, as e-mail programs will sometimes split it "
"into two lines."
msgstr "很抱歉，您的激活中出现了一些错误。请核对以确保您进入了正确的 URL，因为某些时候电子邮件程序会将其分割成两行。"

#: cms/templates/activation_invalid.html
msgid ""
"If you still have issues, contact {platform_name} Support. In the meantime, "
"you can also return to {link_start}the {studio_name} homepage.{link_end}"
msgstr ""
"如果您仍然有问题，请联系{platform_name}支持。同时，您也可以返回到{link_start}{studio_name}主页{link_end}。"

#: cms/templates/asset_index.html cms/templates/asset_index.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Files & Uploads"
msgstr "文件&上传"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/certificates.html
#: cms/templates/certificates.html cms/templates/export.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: cms/templates/certificates.html
msgid "This module is not enabled."
msgstr "此模块不可用。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid "This course does not use a mode that offers certificates."
msgstr "本课程不提供证书。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid "Working with Certificates"
msgstr "使用证书"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"Specify a course title to use on the certificate if the course's official "
"title is too long to be displayed well."
msgstr "当因课程正式名称过长而不易展示在证书上时，可使用特定的缩写。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"For verified certificates, specify between one and four signatories and "
"upload the associated images."
msgstr "对于验证的证书，指定1到4个簽署国，并上传了相关图片。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"To edit or delete a certificate before it is activated, hover over the top "
"right corner of the form and select {em_start}Edit{em_end} or the delete "
"icon."
msgstr "编辑或删除证书之前，它被激活，将鼠标悬停在表的右上角，然后选择{em_start}修改{em_end}或删除图标。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"To view a sample certificate, choose a course mode and select "
"{em_start}Preview Certificate{em_end}."
msgstr "要查看样品证书，选择课程模式，并选择{em_start}预览证书{em_end}。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid "Issuing Certificates to Learners"
msgstr "为课程学习者提供证书"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"To begin issuing course certificates, a course team member with either the "
"Staff or Admin role selects {em_start}Activate{em_end}. Only course team "
"members with these roles can edit or delete an activated certificate."
msgstr ""
"员工或管理员身份的课程团队成员选择{em_start}激活{em_end}，可以开始颁发课程证书。只有此两种身份的课程团队成员才能编辑或删除已激活的证书。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid ""
"{em_start}Do not{em_end} delete certificates after a course has started; "
"learners who have already earned certificates will no longer be able to "
"access them."
msgstr "{em_start}不要{em_end}删除证书后，课程开始;谁已经获得了证书，学生将不再能够访问它们。"

#: cms/templates/certificates.html
msgid "Learn more about certificates"
msgstr "了解更多关于证书的信息"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/certificates.html
#: cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/group_configurations.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings_advanced.html
#: cms/templates/settings_advanced.html cms/templates/settings_graders.html
#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Other Course Settings"
msgstr "课程其他设置"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/settings_graders.html
msgid "Details &amp; Schedule"
msgstr "细节＆日程"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings_advanced.html
#: cms/templates/settings_graders.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Grading"
msgstr "评分"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/manage_users.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings_advanced.html cms/templates/settings_graders.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Course Team"
msgstr "课程团队"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings_advanced.html
#: cms/templates/settings_advanced.html cms/templates/settings_graders.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: cms/templates/certificates.html cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/group_configurations.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings_advanced.html cms/templates/settings_graders.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Group Configurations"
msgstr "组配置"

#: cms/templates/checklists.html cms/templates/checklists.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Checklists"
msgstr "核对表"

#: cms/templates/checklists.html cms/templates/export.html
#: cms/templates/export_git.html cms/templates/import.html
#: cms/templates/widgets/header.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: cms/templates/component.html cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: cms/templates/component.html
msgid "Duplicate this component"
msgstr "复制该组件"

#: cms/templates/component.html cms/templates/component.html
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: cms/templates/component.html cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: cms/templates/component.html
msgid "Delete this component"
msgstr "删除此组件"

#: cms/templates/component.html cms/templates/edit-tabs.html
#: cms/templates/edit-tabs.html cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖动以重排序"

#: cms/templates/container.html cms/templates/library.html
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: cms/templates/container.html cms/templates/container.html
#: cms/templates/course-create-rerun.html
#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/course_info.html
#: cms/templates/course_info.html cms/templates/course_outline.html
#: cms/templates/course_outline.html cms/templates/edit-tabs.html
#: cms/templates/edit-tabs.html cms/templates/index.html
#: cms/templates/index.html cms/templates/library.html
#: cms/templates/library.html cms/templates/manage_users.html
#: cms/templates/manage_users.html cms/templates/manage_users_lib.html
#: cms/templates/manage_users_lib.html cms/templates/textbooks.html
#: cms/templates/textbooks.html cms/templates/videos_index.html
#: cms/templates/videos_index.html
msgid "Page Actions"
msgstr "页面操作"

#: cms/templates/container.html
msgid "Open the courseware in the LMS"
msgstr "在LMS中打开课件"

#: cms/templates/container.html
msgid "View Live Version"
msgstr "观看在线版本"

#: cms/templates/container.html
msgid "Preview the courseware in the LMS"
msgstr "在LMS中预览课件"

#: cms/templates/container.html
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: cms/templates/container.html
msgid "Adding components"
msgstr "添加组件"

#: cms/templates/container.html
msgid ""
"Select a component type under {strong_start}Add New Component{strong_end}. "
"Then select a template."
msgstr "选择一个组件类型在{strong_start}之下，并新增新的组件{strong_end}。然后选择一个範本。"

#: cms/templates/container.html
msgid ""
"The new component is added at the bottom of the page or group. You can then "
"edit and move the component."
msgstr "新建的组件会添加到页面或组的底部，然后您可以编辑或移动该组件。"

#: cms/templates/container.html
msgid "Editing components"
msgstr "编辑组件"

#: cms/templates/container.html
msgid ""
"Click the {strong_start}Edit{strong_end} icon in a component to edit its "
"content."
msgstr "从组件中，点击{strong_start}编辑{strong_end}图示，编辑内容。"

#: cms/templates/container.html
msgid "Reorganizing components"
msgstr "重新组织组件"

#: cms/templates/container.html
msgid "Drag components to new locations within this component."
msgstr "在该组件中将组件拖动到新位置。"

#: cms/templates/container.html
msgid "For content experiments, you can drag components to other groups."
msgstr "对于内容实验，您可以拖拽组件到其他组里。"

#: cms/templates/container.html
msgid "Working with content experiments"
msgstr "使用内容实验"

#: cms/templates/container.html
msgid ""
"Confirm that you have properly configured content in each of your experiment"
" groups."
msgstr "确认您的每个实验组中都有正确配置的内容。"

#: cms/templates/container.html
msgid "Learn more about component containers"
msgstr "了解更多关于组件容器的信息"

#: cms/templates/container.html
msgid "Unit Location"
msgstr "单元位置"

#: cms/templates/container.html
msgid "Location ID"
msgstr "位置 ID"

#: cms/templates/container.html
msgid ""
"To create a link to this unit from an HTML component in this course, enter "
"\"/jump_to_id/<location ID>\" as the URL value."
msgstr "如需创建此课程HTML组件与单元的链接，请输入“/jump_to_id/<location ID>”作为URL值。"

#: cms/templates/container.html
msgid "Location in Course Outline"
msgstr "在课程大纲中的位置"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "Create a Course Rerun of:"
msgstr "创建课程重启："

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "Create a re-run of a course"
msgstr "创建一次课程重启"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
#: cms/templates/index.html cms/templates/manage_users.html
#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "You are creating a re-run from:"
msgstr "您正在为以下课程创建一次重启："

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"Provide identifying information for this re-run of the course. The original "
"course is not affected in any way by a re-run."
msgstr "请为该重启的课程提供识别信息，原来的课程不会受重启的影响。"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"Note: Together, the organization, course number, and course run must "
"uniquely identify this new course instance."
msgstr "注意：机构名称、课程编号以及开课时间三者合在一起必须能够唯一标识此新建的课程实例。"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "Required Information to Create a re-run of a course"
msgstr "创建一次课程重启所必需的信息"

#. Translators: This is an example name for a new course, seen when
#. filling out the form to create a new course.
#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
msgid "e.g. Introduction to Computer Science"
msgstr "例如，计算机科学导论"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"The public display name for the new course. (This name is often the same as "
"the original course name.)"
msgstr "新课程的公开显示名称。(该名字通常与原始的课程名称相同。)"

#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
#: cms/templates/index.html cms/templates/settings.html
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#. Translators: This is an example for the name of the organization sponsoring
#. a course, seen when filling out the form to create a new course. The
#. organization name cannot contain spaces.
#. Translators: "e.g. UniversityX or OrganizationX" is a placeholder displayed
#. when user put no data into this field.
#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
#: cms/templates/index.html
msgid "e.g. UniversityX or OrganizationX"
msgstr "例如：UniversityX 或 OrganizationX"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"The name of the organization sponsoring the new course. (This name is often "
"the same as the original organization name.)"
msgstr "资助该新课程的机构的名称。(该名字通常与原始的机构名称相同。)"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "Note: No spaces or special characters are allowed."
msgstr "注意：不允许有空格或特殊字符。"

#. Translators: This is an example for the number used to identify a course,
#. seen when filling out the form to create a new course. The number here is
#. short for "Computer Science 101". It can contain letters but cannot contain
#. spaces.
#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
msgid "e.g. CS101"
msgstr "例如： CS101"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"The unique number that identifies the new course within the organization.  "
"(This number will be the same as the original course number and cannot be "
"changed.)"
msgstr "用于识别组织内新课程的唯一编号。（此编号与原来的课程编号一致，无法更改）"

#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Run"
msgstr "开课时间"

#. Translators: This is an example for the "run" used to identify different
#. instances of a course, seen when filling out the form to create a new
#. course.
#: cms/templates/course-create-rerun.html cms/templates/index.html
msgid "e.g. 2014_T1"
msgstr "例如：2014_T1"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"The term in which the new course will run. (This value is often different "
"than the original course run value.)"
msgstr "将开设该新课程的学期。(该值通常与原始开课时间的值不同。)"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "Create Re-run"
msgstr "创建重启"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "When will my course re-run start?"
msgstr "我的课程何时可以重启？"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "The new course is set to start on January 1, 2030 at midnight (UTC)."
msgstr "新课程设置为将于2030年1月1日午夜开始(UTC)。"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "What transfers from the original course?"
msgstr "原始课程中的哪些内容会复制过来？"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"The new course has the same course outline and content as the original "
"course. All problems, videos, announcements, and other files are duplicated "
"to the new course."
msgstr "新课程与原始课程具有相同的课程大纲，所有的问题、视频、通知以及其他文件都复制到了新课程中。"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "What does not transfer from the original course?"
msgstr "原始课程中的哪些内容不会复制过来？"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid ""
"You are the only member of the new course's staff. No students are enrolled "
"in the course, and there is no student data. There is no content in the "
"discussion topics or wiki."
msgstr "您是新课程的唯一课程员工。没有学生选修该课程，没有学生数据，论坛或Wiki里也没有内容。"

#: cms/templates/course-create-rerun.html
msgid "Learn more about Course Re-runs"
msgstr "了解更多关于课程重启的信息"

#: cms/templates/course_info.html cms/templates/course_info.html
msgid "Course Updates"
msgstr "课程更新"

#: cms/templates/course_info.html
msgid "New Update"
msgstr "新的更新"

#: cms/templates/course_info.html
msgid ""
"Use course updates to notify students of important dates or exams, highlight"
" particular discussions in the forums, announce schedule changes, and "
"respond to student questions. You add or edit updates in HTML."
msgstr "使用课程更新来通知学生重要的日期或者考试，高亮显示论坛中的特别讨论，发布进度变更，以及回复学生问题。您可以用HTML来编辑更新。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"This course was created as a re-run. Some manual configuration is needed."
msgstr "本课程已作为重启创建，需要进行一些必要的手动配置。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"No course content is currently visible, and no learners are enrolled. Be "
"sure to review and reset all dates, including the Course Start Date; set up "
"the course team; review course updates and other assets for dated material; "
"and seed the discussions and wiki."
msgstr ""
"当前没有可见的课程内容，也没有学生选修。请确保已检查和重置包括课程开始日期在内的所有的日期，设置好课程团队，检查课程更新和其他资料中的过期内容，并设置好论坛和Wiki。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "This course uses features that are no longer supported."
msgstr "该课程使用了不再支持的特性。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "You must delete or replace the following components."
msgstr "您必须删除或替换下面这些组件。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Unsupported Components"
msgstr "不支持的组件"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Deprecated Component"
msgstr "被弃用的组件"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"To avoid errors, {platform_name} strongly recommends that you remove "
"unsupported features from the course advanced settings. To do this, go to "
"the {link_start}Advanced Settings page{link_end}, locate the \"Advanced "
"Module List\" setting, and then delete the following modules from the list."
msgstr ""
"为了避免出现错误，{platform_name}强烈建议您从课程的高级设置中移除不支持的特性。为此，您可以去往{link_start}高级设置网页{link_end}，找到“高级模块列表”设置，然后从列表中删除下面的模块。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Unsupported Advance Modules"
msgstr "不支持的高级模块"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Click to add a new section"
msgstr "点击添加新的一章"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "New Section"
msgstr "添加新章节"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Reindex current course"
msgstr "重新索引当前课程"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Reindex"
msgstr "重新索引"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Collapse All Sections"
msgstr "折叠所有章节"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Expand All Sections"
msgstr "展开所有章"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Click to open the courseware in the LMS in a new tab"
msgstr "点击以在新的标签页中使用LMS打开课件"

#: cms/templates/course_outline.html cms/templates/edit-tabs.html
msgid "View Live"
msgstr "在线查看"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Creating your course organization"
msgstr "创建您的课程组织"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "You add sections, subsections, and units directly in the outline."
msgstr "您可以直接在大纲中添加章、节和单元。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"Create a section, then add subsections and units. Open a unit to add course "
"components."
msgstr "创建一个章，然后添加节和单元；打开一个单元以添加课程组件。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Reorganizing your course"
msgstr "重新组织您的课程"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Drag sections, subsections, and units to new locations in the outline."
msgstr "在大纲中拖动章、节和单元到新的位置。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Learn more about the course outline"
msgstr "了解更多关于课程大纲的信息"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Setting release dates and grading policies"
msgstr "设置课程公开日期和评分策略"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"Select the Configure icon for a section or subsection to set its release "
"date. When you configure a subsection, you can also set the grading policy "
"and due date."
msgstr "选择配置图标来为章、节设置公开日期。在对节进行配置时，您还可以设置评分策略及截止日期。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Learn more about grading policy settings"
msgstr "了解更多关于评分标准的事"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Changing the content learners see"
msgstr "正在更改学员可见的内容"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"To publish draft content, select the Publish icon for a section, subsection,"
" or unit."
msgstr "请选择章、节或单元中的发布图标以发布草稿内容。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"To make a section, subsection, or unit unavailable to learners, select the "
"Configure icon for that level, then select the appropriate "
"{em_start}Hide{em_end} option. Grades for hidden sections, subsections, and "
"units are not included in grade calculations."
msgstr ""
"可以点击“设置 > {em_start}隐藏{em_end}”按钮对该层级的章、节、单元进行对学员隐藏。隐藏的章、节、单元的分数不计入总分。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid ""
"To hide the content of a subsection from learners after the subsection due "
"date has passed, select the Configure icon for a subsection, then select "
"{em_start}Hide content after due date{em_end}. Grades for the subsection "
"remain included in grade calculations."
msgstr ""
"如需在截止日期过后对学员隐藏节的内容，可以点击该节的“设置 > {em_start}隐藏已过期内容到期日{em_end}”按钮，该节分数仍计入总分。"

#: cms/templates/course_outline.html
msgid "Learn more about content visibility settings"
msgstr "了解更多关于内容可见性设置的信息"

#. Translators: Pages refer to the tabs that appear in the top navigation of
#. each course.
#: cms/templates/edit-tabs.html cms/templates/edit-tabs.html
#: cms/templates/export.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "New Page"
msgstr "新的页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid ""
"Note: Pages are publicly visible. If users know the URL of a page, they can "
"view the page even if they are not registered for or logged in to your "
"course."
msgstr "注意：页面是公开可见的，知道该页面链接的用户可以直接查看，即使他们尚未注册或者登录到您的课程。"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "Show this page"
msgstr "显示该页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html cms/templates/edit-tabs.html
msgid "Show/hide page"
msgstr "显示/隐藏页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html cms/templates/edit-tabs.html
msgid "This page cannot be reordered"
msgstr "该页面无法重新排序"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "You can add additional custom pages to your course."
msgstr "您可以在课程中添加额外的自定义页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "Add a New Page"
msgstr "添加新的页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "What are pages?"
msgstr "什么是页面？"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid ""
"Pages are listed horizontally at the top of your course. Default pages "
"(Home, Course, Discussion, Wiki, and Progress) are followed by textbooks and"
" custom pages that you create."
msgstr "课程页面顶部水平列有默认页面 (课件，课程信息，讨论，维基和进度)，之后是教材和自定义页面。"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "Custom pages"
msgstr "自定义页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid ""
"You can create and edit custom pages to provide students with additional "
"course content. For example, you can create pages for the grading policy, "
"course slides, and a course calendar. "
msgstr "您可以通过创建个性化页面来为学生提供额外的课程内容。例如，您可以为评分策略、课程幻灯片、课程日历等创建自定义页面。"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "How do pages look to students in my course?"
msgstr "学生看到的课程页面会是什么样子？"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid ""
"Students see the default and custom pages at the top of your course and use "
"these links to navigate."
msgstr "学生将会看到水平列于您课程主页上方的缺省页面及自定义页面的链接，并通过这些链接来漫游整个课程。"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "See an example"
msgstr "查看例子"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "Pages in Your Course"
msgstr "课程中的页面"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid "Preview of Pages in your course"
msgstr "课程页面预览"

#: cms/templates/edit-tabs.html
msgid ""
"Pages appear in your course's top navigation bar. The default pages (Home, "
"Course, Discussion, Wiki, and Progress) are followed by textbooks and custom"
" pages."
msgstr "您课程页面顶部导航栏，默认标签页为（主页、课程、讨论、Wiki、进度），之后是教材和自定义标签页。"

#: cms/templates/edit-tabs.html cms/templates/howitworks.html
#: cms/templates/howitworks.html cms/templates/howitworks.html
msgid "close modal"
msgstr "关闭模式对话框"

#: cms/templates/error.html
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: cms/templates/error.html
msgid "The Page You Requested Page Cannot be Found"
msgstr "您请求的页面无法找到"

#: cms/templates/error.html
msgid ""
"We're sorry. We couldn't find the {studio_name} page you're looking for. You"
" may want to return to the {studio_name} Dashboard and try again. If you are"
" still having problems accessing things, please feel free to "
"{link_start}contact {studio_name} support{link_end} for further help."
msgstr ""
"很抱歉，我们无法找到您请求的{studio_name}页面。您可能希望返回至{studio_name}课程面板后重新尝试。如果您仍遇到问题，请随时{link_start}联系{studio_name}支持{link_end}以获取更多帮助。"

#: cms/templates/error.html
msgid "The Server Encountered an Error"
msgstr "服务器发生错误"

#: cms/templates/error.html
msgid ""
"We're sorry. There was a problem with the server while trying to process "
"your last request. You may want to return to the {studio_name} Dashboard or "
"try this request again. If you are still having problems accessing things, "
"please feel free to {link_start}contact {studio_name} support{link_end} for "
"further help."
msgstr ""
"很抱歉，服务器在处理您的上一个请求时遇到问题。您可能希望返回至{studio_name}课程面板或重新提交请求。如果您仍遇到问题，请随时{link_start}联系{studio_name}支持{link_end}以寻求帮助。"

#: cms/templates/error.html
msgid "Back to dashboard"
msgstr "回到课程面板"

#: cms/templates/export.html cms/templates/export.html
msgid "Library Export"
msgstr "知识库导出"

#: cms/templates/export.html cms/templates/export.html
msgid "Course Export"
msgstr "导出课程"

#: cms/templates/export.html
msgid "About Exporting Libraries"
msgstr "关于导出知识库"

#. Translators: ".tar.gz" is a file extension, and should not be translated
#: cms/templates/export.html
msgid ""
"You can export libraries and edit them outside of {studio_name}. The "
"exported file is a .tar.gz file (that is, a .tar file compressed with GNU "
"Zip) that contains the library structure and content. You can also re-import"
" libraries that you've exported."
msgstr ""
"您可以导出知识库并在{studio_name}之外编辑它们。导出的文件是一个包含知识库结构和内容的 .tar.gz 文件(即，使用GNU Zip压缩的 "
".tar 文件)。您也可以再次导入这些已经导出的知识库。"

#: cms/templates/export.html
msgid "About Exporting Courses"
msgstr "关于导出课程"

#. Translators: ".tar.gz" is a file extension, and should not be translated
#: cms/templates/export.html
msgid ""
"You can export courses and edit them outside of {studio_name}. The exported "
"file is a .tar.gz file (that is, a .tar file compressed with GNU Zip) that "
"contains the course structure and content. You can also re-import courses "
"that you've exported."
msgstr ""
"您可以导出课程并在{studio_name}之外编辑它们。导出的文件是一个包含课程结构和内容的 .tar.gz 文件(即，使用GNU Zip压缩的 "
".tar 文件)。您也可以再次导入这些已经导出的课程。"

#: cms/templates/export.html
msgid ""
"{em_start}Caution:{em_end} When you export a course, information such as "
"MATLAB API keys, LTI passports, annotation secret token strings, and "
"annotation storage URLs are included in the exported data. If you share your"
" exported files, you may also be sharing sensitive or license-specific "
"information."
msgstr ""
"{em_start}注意{em_end}：当您导出一门课程时，像MATLAB API密钥、LTI通行证、批注秘密令牌以及批注存储 URL "
"等信息都包含在导出的数据中。如果您分享了导出的文件，就等于您同时也分享了敏感的或者与许可证相关的信息。"

#: cms/templates/export.html
msgid "Export My Library Content"
msgstr "导出我的知识库内容"

#: cms/templates/export.html
msgid "Export My Course Content"
msgstr "导出我的课程内容"

#: cms/templates/export.html
msgid "Export Library Content"
msgstr "导出知识库内容"

#: cms/templates/export.html
msgid "Export Course Content"
msgstr "导出课程内容"

#: cms/templates/export.html
msgid "Library Export Status"
msgstr "知识库导出状态"

#: cms/templates/export.html
msgid "Course Export Status"
msgstr "课程导出状态"

#: cms/templates/export.html
msgid "Preparing"
msgstr "正在准备"

#: cms/templates/export.html
msgid "Preparing to start the export"
msgstr "正在准备导出"

#: cms/templates/export.html
msgid "Exporting"
msgstr "正在导出"

#: cms/templates/export.html
msgid ""
"Creating the export data files (You can now leave this page safely, but "
"avoid making drastic changes to content until this export is complete)"
msgstr "正在创建导出数据文件（您现在可以安全离开此页面，但请在导出结束前不要对内容进行重大更改）"

#: cms/templates/export.html
msgid "Compressing"
msgstr "正在压缩"

#: cms/templates/export.html
msgid "Compressing the exported data and preparing it for download"
msgstr "正在压缩已导出数据并正在准备下载"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: cms/templates/export.html
msgid "Your exported library can now be downloaded"
msgstr "您现在可以下载已导出的知识库"

#: cms/templates/export.html
msgid "Your exported course can now be downloaded"
msgstr "您现在可以下载已导出的课程"

#: cms/templates/export.html
msgid "Download Exported Library"
msgstr "下载已导出的知识库"

#: cms/templates/export.html
msgid "Download Exported Course"
msgstr "下载已导出课程"

#: cms/templates/export.html
msgid "Data {em_start}exported with{em_end} your course:"
msgstr "随课程{em_start} 导出 {em_end} 数据："

#: cms/templates/export.html
msgid ""
"Values from Advanced Settings, including MATLAB API keys and LTI passports"
msgstr "来自高级设置中的值，包括 MATLAB API 密钥和 LTI 通行证"

#: cms/templates/export.html
msgid "Course Content (all Sections, Sub-sections, and Units)"
msgstr "课程内容 (所有章节，小节和单元)"

#: cms/templates/export.html
msgid "Course Structure"
msgstr "课程结构"

#: cms/templates/export.html
msgid "Individual Problems"
msgstr "个别问题"

#: cms/templates/export.html
msgid "Course Assets"
msgstr "课程资源"

#: cms/templates/export.html
msgid "Course Settings"
msgstr "课程设置"

#: cms/templates/export.html
msgid "Data {em_start}not exported{em_end} with your course:"
msgstr "不随课程{em_start} 导出 {em_end} 的数据："

#: cms/templates/export.html
msgid "User Data"
msgstr "用户数据"

#: cms/templates/export.html
msgid "Course Team Data"
msgstr "课程团队数据"

#: cms/templates/export.html
msgid "Forum/discussion Data"
msgstr "论坛/讨论数据"

#: cms/templates/export.html
msgid "Why export a library?"
msgstr "为何要导出知识库？"

#: cms/templates/export.html
msgid ""
"You may want to edit the XML in your library directly, outside of "
"{studio_name}. You may want to create a backup copy of your library. Or, you"
" may want to create a copy of your library that you can later import into "
"another library instance and customize."
msgstr ""
"您可能想在{studio_name}之外直接编辑知识库的XML，或为您的知识库建立备份，或者您是想创建一份知识库的副本以便日后导入进另一个知识库实例并进行自定义。"

#: cms/templates/export.html cms/templates/export.html
msgid "Opening the downloaded file"
msgstr "打开下载的文件"

#. Translators: ".tar.gz" is a file extension, and should not be translated
#: cms/templates/export.html
msgid ""
"Use an archive program to extract the data from the .tar.gz file. Extracted "
"data includes the library.xml file, as well as subfolders that contain "
"library content."
msgstr "使用归档程序从该 .tar.gz 中文件解压数据，解压后的数据包含了一个 library.xml 文件，以及一些存放了知识库内容的子目录。"

#: cms/templates/export.html
msgid "Learn more about exporting a library"
msgstr "了解更多关于知识库导出的信息"

#: cms/templates/export.html
msgid "Why export a course?"
msgstr "为什么导出课程？"

#: cms/templates/export.html
msgid ""
"You may want to edit the XML in your course directly, outside of "
"{studio_name}. You may want to create a backup copy of your course. Or, you "
"may want to create a copy of your course that you can later import into "
"another course instance and customize."
msgstr ""
"您可能想在{studio_name}之外直接编辑课程的XML，或为您的课程建立备份，或者您是想创建一份课程的副本以便日后导入进另一个课程实例并进行自定义。"

#: cms/templates/export.html
msgid "What content is exported?"
msgstr "哪些内容被导出了？"

#: cms/templates/export.html
msgid "The following content is exported."
msgstr "以下内容已导出。"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid "Course content and structure"
msgstr "课程内容和结构"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid "Course dates"
msgstr "课程日期"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid "Grading policy"
msgstr "评分政策"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid "Any group configurations"
msgstr "任何小组配置项"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid ""
"Settings on the Advanced Settings page, including MATLAB API keys and LTI "
"passports"
msgstr "高级设置页面的设置项，包括MATLAB API keys和LTI通行证"

#: cms/templates/export.html
msgid "The following content is not exported."
msgstr "以下内容未导出。"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid ""
"Learner-specific content, such as learner grades and discussion forum data"
msgstr "关于学员的信息，比如学员的成绩和论坛数据"

#: cms/templates/export.html cms/templates/import.html
msgid "The course team"
msgstr "课程团队"

#. Translators: ".tar.gz" is a file extension, and should not be translated
#: cms/templates/export.html
msgid ""
"Use an archive program to extract the data from the .tar.gz file. Extracted "
"data includes the course.xml file, as well as subfolders that contain course"
" content."
msgstr "使用档案工具解压.tar.gz中的文件。解压后的数据包含coursex.xml，还有一些子目录，存放了课程内容。"

#: cms/templates/export.html
msgid "Learn more about exporting a course"
msgstr "了解更多关于课程导出的信息"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Export Course to Git"
msgstr "导出课程到Git"

#: cms/templates/export_git.html cms/templates/export_git.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Export to Git"
msgstr "导出到Git"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "About Export to Git"
msgstr "关于导出课程到Git"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Use this to export your course to its git repository."
msgstr "使用这个来导出您的课程到Git源。"

#: cms/templates/export_git.html
msgid ""
"This will then trigger an automatic update of the main LMS site and update "
"the contents of your course visible there to students if automatic git "
"imports are configured."
msgstr "这将触发主LMS站点的自动更新，若自动Git导入已配置好，学生可见的课程内容也会被自动更新。"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Export Course to Git:"
msgstr "导出课程到Git："

#: cms/templates/export_git.html
msgid ""
"giturl must be defined in your course settings before you can export to git."
msgstr "在您导出到Git之前必须在课程设置里定义Git地址。"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Export Failed"
msgstr "导出失败"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Export Succeeded"
msgstr "导出成功"

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Your course:"
msgstr "您的课程："

#: cms/templates/export_git.html
msgid "Course git url:"
msgstr "课程Git地址："

#: cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/group_configurations.html
msgid "Experiment Group Configurations"
msgstr "实验组配置"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid "This module is disabled at the moment."
msgstr "这个模块目前被禁用。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid "Enrollment Track Groups"
msgstr "选课记录组"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"Enrollment track groups allow you to offer different course content to "
"learners in each enrollment track. Learners enrolled in each enrollment "
"track in your course are automatically included in the corresponding "
"enrollment track group."
msgstr "注册跟踪组允许您在每个注册跟踪中为学习者提供不同的课程内容。在您课程的每个注册轨道上注册的学员将自动加入相应的注册轨道组。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"On unit pages in the course outline, you can restrict access to components "
"to learners based on their enrollment track."
msgstr "在课程概述的单元页面上，您可以根据学习者的注册轨迹限制对组件的访问。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"You cannot edit enrollment track groups, but you can expand each group to "
"view details of the course content that is designated for learners in the "
"group."
msgstr "您不能编辑注册跟踪组，但是您可以扩展每个组去查看组中学习者指定的课程内容的详细信息。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid "Content Groups"
msgstr "内容组"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"If you have cohorts enabled in your course, you can use content groups to "
"create cohort-specific courseware. In other words, you can customize the "
"content that particular cohorts see in your course."
msgstr "如果您在您的课程中启用了群组，您可以使用内容组来创建群组特定的课件。换句话说，您可以在您课程中的自定义内容使得特定的群组才能看到这些内容。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"Each content group that you create can be associated with one or more "
"cohorts. In addition to making course content available to all learners, you"
" can restrict access to some content to learners in specific content groups."
" Only learners in the cohorts that are associated with the specified content"
" groups see the additional content."
msgstr ""
"您创建的每个内容组都可以与一个或多个群组相关联。可以将课程内容对所有学员开放，您还可以设置某些内容为仅某内容组的学员可见。只有在与某个内容组相关联的群组内的学员可查看额外内容。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"Click {em_start}New content group{em_end} to add a new content group. To "
"edit the name of a content group, hover over its box and click "
"{em_start}Edit{em_end}. You can delete a content group only if it is not in "
"use by a unit. To delete a content group, hover over its box and click the "
"delete icon."
msgstr ""
"点击{em_start}新建内容组{em_end}来添加一个新的内容组；如果要编辑某个内容组的名称，请点击该内容组的{em_start}编辑{em_end}按钮；一个内容组只有在未被任何一个单元使用的情况下可以被删除，请点击某个内容组的删除图标以删除该内容组。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"Use experiment group configurations if you are conducting content "
"experiments, also known as A/B testing, in your course. Experiment group "
"configurations define how many groups of learners are in a content "
"experiment. When you create a content experiment for a course, you select "
"the group configuration to use."
msgstr ""
"如果您正在您的课程中开展群组实验，也称A/B测试，您可以使用实验组配置。实验组配置决定在一个内容实验中有多少组学生。在您创建一个课程内容实验的时候，您可以选择要使用的组配置。"

#: cms/templates/group_configurations.html
msgid ""
"Click {em_start}New Group Configuration{em_end} to add a new configuration. "
"To edit a configuration, hover over its box and click "
"{em_start}Edit{em_end}. You can delete a group configuration only if it is "
"not in use in an experiment. To delete a configuration, hover over its box "
"and click the delete icon."
msgstr ""
"点击{em_start}新建组配置{em_end}来添加一个新的配置；如果要编辑某个配置，请点击该配置的{em_start}编辑{em_end}按钮；一个组配置只有在未被任何一个实验使用的情况下可以被删除，请点击某个组配置的删除图标以删除该组配置。"

#: cms/templates/group_configurations.html
#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid "Details & Schedule"
msgstr "细节与日程"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Welcome to {studio_name}"
msgstr "欢迎来到{studio_name}"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"{studio_name} helps manage your online courses, so you can focus on teaching"
" them"
msgstr "{studio_name}帮助您管理您的线上课程，这样您就可以专注于教学"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "{studio_name}'s Many Features"
msgstr "{studio_name}的许多特性"

#: cms/templates/howitworks.html cms/templates/howitworks.html
msgid "{studio_name} Helps You Keep Your Courses Organized"
msgstr "{studio_name}帮助您保持课程有序组织"

#: cms/templates/howitworks.html cms/templates/howitworks.html
#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Enlarge image"
msgstr "放大图片"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Keeping Your Course Organized"
msgstr "保持您的课程有序组织"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"The backbone of your course is how it is organized. {studio_name} offers an "
"{strong_start}Outline{strong_end} editor, providing a simple hierarchy and "
"easy drag and drop to help you and your students stay organized."
msgstr ""
"课程的关键在于如何组织其结构。在{studio_name}您可以编辑{strong_start}“教学大纲”{strong_end}，为您提供简单易用的层级结构来确保课程组织有序。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Simple Organization For Content"
msgstr "简单地组织内容"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"{studio_name} uses a simple hierarchy of {strong_start}sections{strong_end} "
"and {strong_start}subsections{strong_end} to organize your content."
msgstr ""
"{studio_name}使用简单层级结构管理内容：{strong_start}章{strong_end}和{strong_start}节{strong_end}。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Change Your Mind Anytime"
msgstr "随时改变您的思路"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Draft your outline and build content anywhere. Simple drag and drop tools "
"let you reorganize quickly."
msgstr "您可以在任意位置起草大纲并创建内容。简单的拖放工具使您可以快速地重新组织课程内容。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Go A Week Or A Semester At A Time"
msgstr "按星期或学期发布内容"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Build and release {strong_start}sections{strong_end} to your students "
"incrementally. You don't have to have it all done at once."
msgstr "逐渐创建并发布{strong_start}章{strong_end}。您不必一次完成所有事情。"

#: cms/templates/howitworks.html cms/templates/howitworks.html
#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Learning is More than Just Lectures"
msgstr "学习不仅仅是听课"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"{studio_name} lets you weave your content together in a way that reinforces "
"learning. Insert videos, discussions, and a wide variety of exercises with "
"just a few clicks."
msgstr ""
"{studio_name}使您可以将您的课程内容以有助于巩固学习效果的形式组织在一起。您只需通过几次点击就可以插入视频、讨论区以及各种各样的练习题。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Create Learning Pathways"
msgstr "创建学习路径"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Help your students understand one concept at a time with multimedia, HTML, "
"and exercises."
msgstr "通过多媒体、HTML和练习帮助您的学生每次理解一个概念。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Work Visually, Organize Quickly"
msgstr "可视化地工作，快速地组织"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Work visually and see exactly what your students will see. Reorganize all "
"your content with drag and drop."
msgstr "可视化地工作并且随时预览您的学生将要看的内容。通过拖放操作重新组织您的课程内容。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "A Broad Library of Problem Types"
msgstr "丰富的平台库可以支持各种问题类型"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"It's more than just multiple choice. {studio_name} supports more than a "
"dozen types of problems to challenge your learners."
msgstr "不只是选择题，{studio_name}支持各种各样的题型来挑战您的学生们。"

#: cms/templates/howitworks.html cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"{studio_name} Gives You Simple, Fast, and Incremental Publishing. With "
"Friends."
msgstr "{studio_name}给您和您的朋友提供简单、快速、增量式的发布体验。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Simple, Fast, and Incremental Publishing. With Friends."
msgstr "与其他人一起合作，体验简单、快速、增量式的内容发布过程"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"{studio_name} works like web applications you already know, yet understands "
"how you build curriculum. Instant publishing to the web when you want it, "
"incremental release when it makes sense. And with co-authors, you can have a"
" whole team building a course, together."
msgstr ""
"{studio_name}的工作方式与您熟知的网页应用类似，只是您还需要了解一下如何创建课程。您可以根据需要在网页上一次性地发布信息，或者采用增量式的发布形式。如果您有合作者，您们还可以作为一个团队来共同创建课程。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Instant Changes"
msgstr "即时修改"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Caught a bug? No problem. When you want, your changes go live when you click"
" Save."
msgstr "发现了一个错误？没有问题。只要您需要，点击保存按钮就可以将您的更改上线。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Release-On Date Publishing"
msgstr "定期发布课程"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"When you've finished a {strong_start}section{strong_end}, pick when you want"
" it to go live and {studio_name} takes care of the rest. Build your course "
"incrementally."
msgstr ""
"当您完成了一个{strong_start}章{strong_end}，指定上线时间，{studio_name}届时会自行发布。逐步创建您的课程。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Work in Teams"
msgstr "参与团队协作"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Co-authors have full access to all the same authoring tools. Make your "
"course better through a team effort."
msgstr "合作者有权访问相同的创作工具。团队协作将提高您的课程质量。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Sign Up for {studio_name} Today!"
msgstr "立即在{studio_name}注册！"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Sign Up & Start Making Your {platform_name} Course"
msgstr "注册并开始打造您自己的{platform_name}课程"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Already have a {studio_name} Account? Sign In"
msgstr "已经有一个{studio_name}账号？请登录"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Outlining Your Course"
msgstr "列出您的课程大纲"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Simple two-level outline to organize your course. Drag and drop, and see "
"your course at a glance."
msgstr "简洁的两级教学大纲、简单的拖放工具、清晰了然的课程显示。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "More than Just Lectures"
msgstr "不仅仅是课程讲座"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Quickly create videos, text snippets, inline discussions, and a variety of "
"problem types."
msgstr "快速创建视频、文本片段、内部讨论和各种问题类型。"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid "Publishing on Date"
msgstr "发布时间"

#: cms/templates/howitworks.html
msgid ""
"Simply set the date of a section or subsection, and {studio_name} will "
"publish it to your students for you."
msgstr "只需简单地设置章节的发布时间，{studio_name}会按照设定的时间为您发布这些内容给学生。"

#: cms/templates/html_error.html
msgid "We're having trouble rendering your component"
msgstr "渲染组件时遇到问题"

#: cms/templates/html_error.html
msgid ""
"Students will not be able to access this component. Re-edit your component "
"to fix the error."
msgstr "学生无法访问这个组件。请重新编辑您的组件以修复错误。"

#: cms/templates/import.html cms/templates/import.html
msgid "Library Import"
msgstr "知识库导入"

#: cms/templates/import.html cms/templates/import.html
msgid "Course Import"
msgstr "课程导入"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"Be sure you want to import a library before continuing. The contents of the "
"imported library will replace the contents of the existing library. "
"{em_start}You cannot undo a library import{em_end}. Before you proceed, we "
"recommend that you export the current library, so that you have a backup "
"copy of it."
msgstr ""
"在继续之前，请确认您想要导入一个知识库。当前知识库的所有内容会被导入的内容所取代，{em_start}您无法撤销该导入操作 "
"{em_end}。我们建议您在继续操作之前先将当前知识库导出，以便有个备份。"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"The library that you import must be in a .tar.gz file (that is, a .tar file "
"compressed with GNU Zip). This .tar.gz file must contain a library.xml file."
" It may also contain other files."
msgstr ""
"您导入的知识库必须是一个 .tar.gz 格式的文件(即，使用 GNU Zip 压缩的 .tar 文件)。该文件中必须包含一个 library.xml "
"文件，同时也可以包含其他文件。"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"The import process has five stages. During the first two stages, you must "
"stay on this page. You can leave this page after the Unpacking stage has "
"completed. We recommend, however, that you don't make important changes to "
"your library until the import operation has completed."
msgstr ""
"导入过程有五个步骤。在前两个步骤进行时，请勿离开本页面；在“解压”步骤完成之后，您可以离开本页面。但是我们建议，在导入操作完成之前请不要对您的知识库做出重要改动。"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"Be sure you want to import a course before continuing. The contents of the "
"imported course will replace the contents of the existing course. "
"{em_start}You cannot undo a course import{em_end}. Before you proceed, we "
"recommend that you export the current course, so that you have a backup copy"
" of it."
msgstr ""
"在继续之前，请确认您想要导入一门课程。当前课程的所有内容会被导入的内容所取代，{em_start}您无法撤销该导入操作 "
"{em_end}。我们建议您在继续操作之前先将当前课程导出，以便有个备份。"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"The course that you import must be in a .tar.gz file (that is, a .tar file "
"compressed with GNU Zip). This .tar.gz file must contain a course.xml file. "
"It may also contain other files."
msgstr ""
"您导入的课程必须是一个 .tar.gz 格式的文件(即，使用 GNU Zip 压缩的 .tar 文件)。该文件中必须包含一个 library.xml "
"文件，同时也可以包含其他文件。"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"The import process has five stages. During the first two stages, you must "
"stay on this page. You can leave this page after the Unpacking stage has "
"completed. We recommend, however, that you don't make important changes to "
"your course until the import operation has completed."
msgstr ""
"导入过程有五步。在前两步中，您必须停留在当前页面。而在解压步骤结束后您可以离开当前页面。不过，我们建议在导入操作结束前您都不要对课程做任何更改调整。"

#: cms/templates/import.html
msgid "Select a .tar.gz File to Replace Your Library Content"
msgstr "请选择一个用于替换您的知识库内容的 .tar.gz 文件"

#: cms/templates/import.html
msgid "Select a .tar.gz File to Replace Your Course Content"
msgstr "选择一个.tar.gz 文件以覆盖当前课程内容"

#: cms/templates/import.html
msgid "Choose a File to Import"
msgstr "选择要导入的文件"

#: cms/templates/import.html
msgid "File Chosen:"
msgstr "选中的文件："

#: cms/templates/import.html
msgid "Replace my library with the selected file"
msgstr "用所选的文件替换我的知识库"

#: cms/templates/import.html
msgid "Replace my course with the selected file"
msgstr "用所选的文件替换我的课程"

#: cms/templates/import.html
msgid "Library Import Status"
msgstr "知识库导入状态"

#: cms/templates/import.html
msgid "Course Import Status"
msgstr "课程导入状态"

#: cms/templates/import.html
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#: cms/templates/import.html
msgid "Transferring your file to our servers"
msgstr "正在传输您的文件至服务器"

#: cms/templates/import.html
msgid "Unpacking"
msgstr "正在解压"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"Expanding and preparing folder/file structure (You can now leave this page "
"safely, but avoid making drastic changes to content until this import is "
"complete)"
msgstr "展开预定义的目录/文件结构(您现在可以安全地离开这个页面了，但在内容导入完成之前请尽量避免不必要的修改)"

#: cms/templates/import.html
msgid "Verifying"
msgstr "正在校验"

#: cms/templates/import.html
msgid "Reviewing semantics, syntax, and required data"
msgstr "正在复查语义、语法和必要数据"

#: cms/templates/import.html
msgid "Updating Library"
msgstr "正在更新知识库"

#: cms/templates/import.html
msgid "Updating Course"
msgstr "正在更新课程"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"Integrating your imported content into this library. This process might take"
" longer with larger libraries."
msgstr "正在整合您导入的内容到该知识库。如果知识库较大，这一过程可能花费较多时间。"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"Integrating your imported content into this course. This process might take "
"longer with larger courses."
msgstr "正在整合您导入的内容到该课程。如果课程较大，这一过程可能花费较多时间。"

#: cms/templates/import.html
msgid "Your imported content has now been integrated into this library"
msgstr "您导入的内容已经被整合进该知识库"

#: cms/templates/import.html
msgid "Your imported content has now been integrated into this course"
msgstr "您导入的内容已经被整合进课程"

#: cms/templates/import.html
msgid "View Updated Library"
msgstr "查看更新后的知识库"

#: cms/templates/import.html
msgid "View Updated Outline"
msgstr "查看更新后的课程大纲"

#: cms/templates/import.html
msgid "Why import a library?"
msgstr "为什么要导入知识库？"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"You might want to update an existing library to a new version, or replace an"
" existing library entirely. You might also have developed a library outside "
"of {studio_name}."
msgstr "您可能想为现有的知识库创建新版本，或者完全替换现有的知识库。您也可能已在{studio_name}之外创建了一个知识库。"

#: cms/templates/import.html
msgid "Note: Library content is not automatically updated in courses"
msgstr "请注意：知识库的内容并不会在课程中自动更新"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"If you change and import a library that is referenced by randomized content "
"blocks in one or more courses, those courses do not automatically use the "
"updated content. You must manually refresh the randomized content blocks to "
"bring them up to date with the latest library content."
msgstr ""
"如果您更新或导入一个知识库，并且该知识库由一门或多门课程中的随机内容块所引用，则这些课程将不会自动使用知识库中已更新的内容。相反，您必须手动刷新这些随机内容块以使其与最新的知识库内容相一致。"

#: cms/templates/import.html
msgid "Learn more about importing a library"
msgstr "了解更多关于导入知识库的信息"

#: cms/templates/import.html
msgid "Why import a course?"
msgstr "为什么导入课程？"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"You may want to run a new version of an existing course, or replace an "
"existing course altogether. Or, you may have developed a course outside "
"{studio_name}."
msgstr "您可能想为现有的课程创建新版本，或者完全替换现有的课程。您也可能已在{studio_name}之外创建了一个课程。"

#: cms/templates/import.html
msgid "What content is imported?"
msgstr "哪些内容被导入了？"

#: cms/templates/import.html
msgid "The following content is imported."
msgstr "以下内容已导入。"

#: cms/templates/import.html
msgid "The following content is not imported."
msgstr "以下内容未导入。"

#: cms/templates/import.html
msgid "Warning: Importing while a course is running"
msgstr "注意：导入发生于课程进行中"

#: cms/templates/import.html
msgid ""
"If you perform an import while your course is running, and you change the "
"URL names (or url_name nodes) of any Problem components, the student data "
"associated with those Problem components may be lost. This data includes "
"students' problem scores."
msgstr ""
"如果您在课程进行中执行了导入，并更改了任意问题组件的URL名字(或url名字节点) ，与此问题组件相关的学生数据将可能丢失。这些数据包括学生问题得分。"

#: cms/templates/import.html
msgid "Learn more about importing a course"
msgstr "了解更多关于导入课程的信息"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html
#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html
msgid "{studio_name} Home"
msgstr "{studio_name}主页"

#: cms/templates/index.html
msgid "New Course"
msgstr "新建课程"

#: cms/templates/index.html
msgid "Email staff to create course"
msgstr "发邮件给教员来创建课程"

#: cms/templates/index.html
msgid "New Library"
msgstr "新建知识库"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Please correct the highlighted fields below."
msgstr "请改正下面高亮的字段。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Create a New Course"
msgstr "创建一个新课程"

#: cms/templates/index.html
msgid "Required Information to Create a New Course"
msgstr "创建一个新课程的必要信息"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The public display name for your course. This cannot be changed, but you can"
" set a different display name in Advanced Settings later."
msgstr "课程的公开显示名称，无法修改。但您可以稍后在高级设置中设置一个不同的显示名称。"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The name of the organization sponsoring the course. {strong_start}Note: The "
"organization name is part of the course URL.{strong_end} This cannot be "
"changed, but you can set a different display name in Advanced Settings "
"later."
msgstr ""
"开设这门课程的组织的名称。{strong_start}注意：课程URL包含该组织名称。{strong_end}无法更改此名称，但过后可以在高级设置中设另外一个显示名称。"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The unique number that identifies your course within your organization. "
"{strong_start}Note: This is part of your course URL, so no spaces or special"
" characters are allowed and it cannot be changed.{strong_end}"
msgstr ""
"在您组织内课程的唯一编号，{strong_start}注意：这是您课程URL的一部分，无法更改并且请勿使用空格或特殊字符。{strong_end}"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The term in which your course will run. {strong_start}Note: This is part of "
"your course URL, so no spaces or special characters are allowed and it "
"cannot be changed.{strong_end}"
msgstr ""
"关于您课程开课的学期，{strong_start}注意：这是您课程URL的一部分，无法更改并且请勿使用空格或特殊字符。{strong_end}"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: cms/templates/index.html
msgid "Create a New Library"
msgstr "创建一个新的知识库"

#: cms/templates/index.html
msgid "Required Information to Create a New Library"
msgstr "创建一个新知识库的必要信息"

#: cms/templates/index.html
msgid "Library Name"
msgstr "知识库名称"

#. Translators: This is an example name for a new content library, seen when
#. filling out the form to create a new library.
#. (A library is a collection of content or problems.)
#: cms/templates/index.html
msgid "e.g. Computer Science Problems"
msgstr "例如，计算机科学问题"

#: cms/templates/index.html
msgid "The public display name for your library."
msgstr "知识库的公开显示名称。"

#: cms/templates/index.html
msgid "The public organization name for your library."
msgstr "知识库的公开机构名称。"

#: cms/templates/index.html
msgid "This cannot be changed."
msgstr "在确定后无法更改。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Library Code"
msgstr "知识库代码"

#. Translators: This is an example for the "code" used to identify a library,
#. seen when filling out the form to create a new library. This example is
#. short
#. for "Computer Science Problems". The example number may contain letters
#. but must not contain spaces.
#: cms/templates/index.html
msgid "e.g. CSPROB"
msgstr "例如，CSPROB"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The unique code that identifies this library. {strong_start}Note: This is "
"part of your library URL, so no spaces or special characters are "
"allowed.{strong_end} This cannot be changed."
msgstr ""
"此知识库的唯一标识码。{strong_start}注意：知识库URL包含此标识码，请勿输入空格或特殊字符。{strong_end}并且无法更改。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Organization and Library Settings"
msgstr "组织和知识库设置"

#: cms/templates/index.html
msgid "Show all courses in organization:"
msgstr "显示组织内所有课程："

#: cms/templates/index.html
msgid "For example, MITx"
msgstr "例如，MITx"

#: cms/templates/index.html
msgid "Courses Being Processed"
msgstr "正在处理的课程"

#: cms/templates/index.html
msgid "This course run is currently being created."
msgstr "正在创建该课程的本次运行。"

#. Translators: This is a status message, used to inform the user of
#. what the system is doing. This status means that the user has
#. requested to re-run an existing course, and the system is currently
#. in the process of duplicating and configuring the existing course
#. so that it can be re-run.
#: cms/templates/index.html
msgid "Configuring as re-run"
msgstr "配置为重启"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The new course will be added to your course list in 5-10 minutes. Return to "
"this page or {link_start}refresh it{link_end} to update the course list. The"
" new course will need some manual configuration."
msgstr ""
"新的课程将在5-10分钟内添加到您的课程列表里中。返回到该页或者{link_start}刷新该页{link_end}以更新课程列表。新的课程将需要一些手动配置。"

#. Translators: This is a status message for the course re-runs feature.
#. When a course admin indicates that a course should be re-run, the system
#. needs to process the request and prepare the new course. The status of
#. the process will follow this text.
#: cms/templates/index.html
msgid "This re-run processing status:"
msgstr "这重新运行处理状态："

#: cms/templates/index.html
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置错误"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"A system error occurred while your course was being processed. Please go to "
"the original course to try the re-run again, or contact your PM for "
"assistance."
msgstr "在处理您的课程过程中发生了系统错误。请回到原始课程里尝试再次重启，或向您的 PM 求助。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Archived Courses"
msgstr "存档课程"

#: cms/templates/index.html
msgid "Libraries"
msgstr "知识库"

#: cms/templates/index.html
msgid "Are you staff on an existing {studio_name} course?"
msgstr "您是否是一个{studio_name}现有课程的工作人员？"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The course creator must give you access to the course. Contact the course "
"creator or administrator for the course you are helping to author."
msgstr "课程的创建者必须授予您该课程的访问权限。如果您想帮助编写该课程，请联系课程的创建者或者管理员。"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Create Your First Course"
msgstr "创建您的第一个课程"

#: cms/templates/index.html
msgid "Your new course is just a click away!"
msgstr "您的新课程只需点击即可！"

#: cms/templates/index.html
msgid "Becoming a Course Creator in {studio_name}"
msgstr "成为{studio_name}中的课程创建者"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"{studio_name} is a hosted solution for our xConsortium partners and selected"
" guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by {platform_name}. Our "
"team will evaluate your request and provide you feedback within 24 hours "
"during the work week."
msgstr ""
"{studio_name}是一个为我们X-"
"联盟的合作者以及特定顾客提供的托管解决方案。您作为团队成员的课程已在上面列出供您编辑，而创建新课程的权限则需要由{platform_name}授予。我们的团队会评估您的请求，并会在工作日的24小时之内给予您反馈。"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Your Course Creator Request Status:"
msgstr "您的课程创建者资格请求状态："

#: cms/templates/index.html
msgid "Request the Ability to Create Courses"
msgstr "请求创建课程的权限"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Your Course Creator Request Status"
msgstr "您的课程创建者资格请求状态"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"{studio_name} is a hosted solution for our xConsortium partners and selected"
" guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by {platform_name}. Our "
"team is has completed evaluating your request."
msgstr ""
"{studio_name}是一个为我们X-"
"联盟的合作者以及特定顾客提供的托管解决方案。您作为团队成员的课程已在上面列出供您编辑，而创建新课程的权限则需要由{platform_name}授予。我们的团队已经完成了对您的请求的评估。"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Your Course Creator request is:"
msgstr "您的课程创建者资格的请求是："

#: cms/templates/index.html
msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Your request did not meet the criteria/guidelines specified by "
"{platform_name} Staff."
msgstr "您的请求不符合由{platform_name}员工指定的准则／方针。"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"{studio_name} is a hosted solution for our xConsortium partners and selected"
" guests. Courses for which you are a team member appear above for you to "
"edit, while course creator privileges are granted by {platform_name}. Our "
"team is currently  evaluating your request."
msgstr ""
"{studio_name}是一个为我们X-"
"联盟的合作者以及特定顾客提供的托管解决方案。您作为团队成员的课程已在上面列出供您编辑，而创建新课程的权限则需要由{platform_name}授予。我们的团队目前正在评估您的请求。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Pending"
msgstr "挂起"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Your request is currently being reviewed by {platform_name} staff and should"
" be updated shortly."
msgstr "您的请求正在由{platform_name}员工评审，应该很快会有更新。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Were you expecting to see a particular library here?"
msgstr "您是否曾期待在这里看到一个特定的知识库？"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"The library creator must give you access to the library. Contact the library"
" creator or administrator for the library you are helping to author."
msgstr "知识库的创建者必须授予您该知识库的访问权限。如果您想帮助编写该知识库，请联系知识库的创建者或者管理员。"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Create Your First Library"
msgstr "创建您的第一个知识库"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Libraries hold a pool of components that can be re-used across multiple "
"courses. Create your first library with the click of a button!"
msgstr "知识库容纳了一组可以在多个课程中重复利用的组件。点击按钮以创建您的第一个知识库！"

#: cms/templates/index.html
msgid "New to {studio_name}?"
msgstr "刚刚接触{studio_name}？"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Click Help in the upper-right corner to get more information about the "
"{studio_name} page you are viewing. You can also use the links at the bottom"
" of the page to access our continually updated documentation and other "
"{studio_name} resources."
msgstr ""
"点击右上角的的帮助按钮以获得更多关于{studio_name}当前页面的信息。您也可以使用页面底部的帮助链接访问我们持续更新的文档以及其他{studio_name}资源。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Getting Started with {studio_name}"
msgstr "{studio_name}入门"

#: cms/templates/index.html cms/templates/index.html cms/templates/index.html
msgid "Can I create courses in {studio_name}?"
msgstr "我能在{studio_name}中创建课程吗？"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"In order to create courses in {studio_name}, you must {link_start}contact "
"{platform_name} staff to help you create a course{link_end}."
msgstr ""
"您必须{link_start}联系{platform_name}工作人员{link_end}以帮助您在{studio_name}创建中课程。"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"In order to create courses in {studio_name}, you must have course creator "
"privileges to create your own course."
msgstr "您必须获得课程创建者资格才能在{studio_name}中创建课程。"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Your request to author courses in {studio_name} has been denied. Please "
"{link_start}contact {platform_name} Staff with further questions{link_end}."
msgstr ""
"您在{studio_name}上申请成为课程创建者的请求已被拒绝，请{link_start}联系{platform_name}工作人员进一步了解问题{link_end}。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Thanks for signing up, {name}!"
msgstr "感谢注册，{name}！"

#: cms/templates/index.html
msgid "We need to verify your email address"
msgstr "我们需要验证您的电子邮箱地址"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Almost there! In order to complete your sign up we need you to verify your "
"email address ({email}). An activation message and next steps should be "
"waiting for you there."
msgstr "注册快完成啦！您现在需要验证您的邮箱地址({email})，已发送激活邮件至此邮箱，请按照步骤完成注册。"

#: cms/templates/index.html
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: cms/templates/index.html
msgid ""
"Please check your Junk or Spam folders in case our email isn't in your "
"INBOX. Still can't find the verification email? Request help via the link "
"below."
msgstr "请检查您的垃圾邮件，以防我们的邮件不在您的收件箱中。仍然不能找到确认邮件？通过下面的链接获得帮助。"

#: cms/templates/library.html
msgid "Content Library"
msgstr "内容知识库"

#: cms/templates/library.html
msgid "Add Component"
msgstr "添加组件"

#: cms/templates/library.html
msgid "Adding content to your library"
msgstr "向您的知识库中添加内容"

#: cms/templates/library.html
msgid ""
"Add components to your library for use in courses, using Add New Component "
"at the bottom of this page."
msgstr "请使用本页面底部的添加新组件按钮为您的知识库添加可在课程中使用的组件"

#: cms/templates/library.html
msgid ""
"Components are listed in the order in which they are added, with the most "
"recently added at the bottom. Use the pagination arrows to navigate from "
"page to page if you have more than one page of components in your library."
msgstr "组件会按照添加的顺序升序排列（最近添加的在最底部）。当知识库中的组件超过一页时，请使用分页箭头来切换不同页面。"

#: cms/templates/library.html
msgid "Using library content in courses"
msgstr "在课程中使用知识库内容"

#: cms/templates/library.html
msgid ""
"Use library content in courses by adding the "
"{em_start}library_content{em_end} policy key to the Advanced Module List in "
"the course's Advanced Settings, then adding a Randomized Content Block to "
"your courseware. In the settings for each Randomized Content Block, select "
"this library as the source library, and specify the number of problems to be"
" randomly selected and displayed to each student."
msgstr ""
"要使用知识库，首先向课程高级设置页面中的“高级模块列表”项中添加{em_start}library_content{em_end}策略键，然后在课件中加入一个或多个“随机内容块”组件。在每个“随机内容块”组件的设置中，选择一个知识库作为源库，并指定要被随机选择并呈现给每个学生的问题的数量。"

#: cms/templates/library.html
msgid "Learn more about content libraries"
msgstr "了解更多关于内容知识库的信息"

#: cms/templates/login.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: cms/templates/login.html cms/templates/login.html
msgid "Sign In to {studio_name}"
msgstr "登录{studio_name}"

#: cms/templates/login.html
msgid "Don't have a {studio_name} Account? Sign up!"
msgstr "还没有{studio_name}账号？现在就注册！"

#: cms/templates/login.html
msgid "Required Information to Sign In to {studio_name}"
msgstr "登录{studio_name}所必须的信息"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Course Team Settings"
msgstr "课程团队设置"

#: cms/templates/manage_users.html cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "New Team Member"
msgstr "新的团队成员"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Add a User to Your Course's Team"
msgstr "向您的课程团队中添加一个用户"

#: cms/templates/manage_users.html cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "New Team Member Information"
msgstr "新团队成员信息"

#: cms/templates/manage_users.html cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "User's Email Address"
msgstr "用户邮箱地址"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Provide the email address of the user you want to add as Staff"
msgstr "请提供您想要添加成为员工的用户的电子邮件地址"

#: cms/templates/manage_users.html cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Add Team Members to This Course"
msgstr "向该课程添加团队成员"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid ""
"Adding team members makes course authoring collaborative. Users must be "
"signed up for {studio_name} and have an active account."
msgstr "添加团队成员使得课程编写可以协作完成，用户必须已经注册了{studio_name}并拥有一个已激活的账号。"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Add a New Team Member"
msgstr "添加一个团队成员"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Course Team Roles"
msgstr "课程团队角色"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid ""
"Course team members with the Staff role are course co-authors. They have "
"full writing and editing privileges on all course content."
msgstr "课程团队成员中员工角色是课程的共同作者。他们对课程内容具有完全的写作和编辑权限。"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid ""
"Admins are course team members who can add and remove other course team "
"members."
msgstr "管理员是课程团队成员中可以添加和移除其他课程团队成员的用户。"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid ""
"All course team members can access content in Studio, the LMS, and Insights,"
" but are not automatically enrolled in the course."
msgstr ""
"All course team members can access content in Studio, the LMS, and Insights,"
" but are not automatically enrolled in the course."

#: cms/templates/manage_users.html
msgid "Transferring Ownership"
msgstr "移交所有权"

#: cms/templates/manage_users.html
msgid ""
"Every course must have an Admin. If you are the Admin and you want to "
"transfer ownership of the course, click <strong>Add admin access</strong> to"
" make another user the Admin, then ask that user to remove you from the "
"Course Team list."
msgstr ""
"每门课程必须有一名管理员。如过您当前是管理员，且希望转让管理员身份，点击<strong>添加管理权限</strong>来赋予其他管理员权限，并请求他们将您从课程团队列表中删除。"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Library User Access"
msgstr "知识库用户访问权限"

#: cms/templates/manage_users_lib.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "User Access"
msgstr "用户访问权限"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Grant Access to This Library"
msgstr "授予对该知识库的访问权限"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Provide the email address of the user you want to add"
msgstr "请提供您想添加的用户的邮件地址"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Add More Users to This Library"
msgstr "添加更多用户到该知识库中"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid ""
"Grant other members of your course team access to this library. New library "
"users must have an active {studio_name} account."
msgstr "向您课程团队的其他成员授予该知识库的访问权限。新的知识库用户必须有一个已激活的{studio_name}账号。"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Add a New User"
msgstr "添加一个新用户"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "Library Access Roles"
msgstr "知识库访问角色"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid "There are three access roles for libraries: User, Staff, and Admin."
msgstr "有三种知识库用户访问角色：用户、教员和管理员。"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid ""
"Library Users can view library content and can reference or use library "
"components in their courses, but they cannot edit the contents of a library."
msgstr "知识库用户可以查看知识库内容，可以在他们的课程中参考或使用知识库组件，但不能够编辑知识库的内容。"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid ""
"Library Staff are content co-authors. They have full editing privileges on "
"the contents of a library."
msgstr "知识库员工是内容的共同作者，他们对知识库的内容具有完全的编辑权限。"

#: cms/templates/manage_users_lib.html
msgid ""
"Library Admins have full editing privileges and can also add and remove "
"other team members. There must be at least one user with the Admin role in a"
" library."
msgstr "知识库管理员具有完全的编辑权限，也可以添加和修改其他团队成员。一个知识库至少有一个用户担任管理员角色。"

#: cms/templates/register.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: cms/templates/register.html
msgid "Sign Up for {studio_name}"
msgstr "注册{studio_name}"

#: cms/templates/register.html
msgid "Already have a {studio_name} Account? Sign in"
msgstr "已经有一个{studio_name}账号了？请登录"

#: cms/templates/register.html
msgid ""
"Ready to start creating online courses? Sign up below and start creating "
"your first {platform_name} course today."
msgstr "准备好创建在线课程了？请今天注册并创建您的第一个{platform_name}课程。"

#: cms/templates/register.html
msgid "Required Information to Sign Up for {studio_name}"
msgstr "注册{studio_name}所必须的信息"

#: cms/templates/register.html
msgid ""
"This will be used in public discussions with your courses and in our edX101 "
"support forums"
msgstr "这将会被用于您课程的公开讨论中以及我们edX101课程的支持论坛"

#: cms/templates/register.html
msgid "Your Location"
msgstr "您的位置"

#: cms/templates/register.html
msgid "Preferred Language"
msgstr "首选语言"

#: cms/templates/register.html
msgid "I agree to the {a_start} Terms of Service {a_end}"
msgstr "我同意{a_start}服务条约{a_end}"

#: cms/templates/register.html
msgid "Create My Account &amp; Start Authoring Courses"
msgstr "创建我的账号＆开始创建课程"

#: cms/templates/register.html
msgid "Common {studio_name} Questions"
msgstr "关于{studio_name}的常见问题"

#: cms/templates/register.html
msgid "Who is {studio_name} for?"
msgstr "{studio_name}是为谁而建的？"

#: cms/templates/register.html
msgid ""
"{studio_name} is for anyone that wants to create online courses that "
"leverage the global {platform_name} platform. Our users are often faculty "
"members, teaching assistants and course staff, and members of instructional "
"technology groups."
msgstr ""
"{studio_name}面向任何希望在全球化的{platform_name}平台上创建在线课程的用户。我们的用户通常是教员、助教、课程员工或教学技术小组成员。"

#: cms/templates/register.html
msgid ""
"How technically savvy do I need to be to create courses in {studio_name}?"
msgstr "在{studio_name}创建课程需要怎样的技术程度？"

#: cms/templates/register.html
msgid ""
"{studio_name} is designed to be easy to use by almost anyone familiar with "
"common web-based authoring environments (Wordpress, Moodle, etc.). No "
"programming knowledge is required, but for some of the more advanced "
"features, a technical background would be helpful. As always, we are here to"
" help, so don't hesitate to dive right in."
msgstr ""
"对几乎所有熟悉基于网页的编辑环境(WordPress、Moodle等)的人而言，{studio_name}都是很容易使用的。它无需编程知识，但拥有一些技术背景会在使用一些高级特性时有所帮助。我们会一如既往地为您提供帮助。不要犹豫，赶快加入吧。"

#: cms/templates/register.html
msgid "I've never authored a course online before. Is there help?"
msgstr "我以前从来没创建过在线课程，可以帮帮我吗？"

#: cms/templates/register.html
msgid ""
"Absolutely. We have created an online course, edX101, that describes some "
"best practices: from filming video, creating exercises, to the basics of "
"running an online course. Additionally, we're always here to help, just drop"
" us a note."
msgstr ""
"当然。我们创建了一个在线课程：edX101，它介绍了一些创建在线课程的最佳实践：从拍摄视频，创建练习到开展在线教学的基础。另外，我们会尽力提供所需帮助，需要时请随时给我们留言。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Schedule & Details Settings"
msgstr "日程与细节设置"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Schedule & Details"
msgstr "日程 & 细节"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: cms/templates/settings.html
msgid "The nuts and bolts of your course"
msgstr "您课程的具体细节"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
msgid "This field is disabled: this information cannot be changed."
msgstr "该字段已禁用：信息不可修改。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Summary Page"
msgstr "课程概要页面"

#: cms/templates/settings.html
msgid "(for student enrollment and access)"
msgstr "(用于学生选修和访问)"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Enroll in {course_display_name}"
msgstr "选修{course_display_name}"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"The course \"{course_display_name}\", provided by {platform_name}, is open "
"for enrollment. Please navigate to this course at {link_for_about_page} to "
"enroll."
msgstr ""
"由{platform_name}提供的课程“{course_display_name}”现已开放选课，请通过{link_for_about_page}选修该课程。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Send a note to students via email"
msgstr "通过电子邮件给学生发送笔记"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Invite your students"
msgstr "邀请您的学生"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Promoting Your Course with {platform_name}"
msgstr "通过{platform_name}推广您的课程"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Your course summary page will not be viewable until your course has been "
"announced. To provide content for the page and preview it, follow the "
"instructions provided by your Program Manager."
msgstr "您的课程概要页面在您的课程公开之后才对外可见。为了向该页面提供信息并预览该页面，请遵循您的项目经理提供的指导。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Credit Requirements"
msgstr "课程学分要求"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Steps required to earn course credit"
msgstr "获取课程学分必要的步骤"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
msgid "Minimum Grade"
msgstr "最低分"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Successful Proctored Exam"
msgstr "成功的监考考试"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Proctored Exam {number}"
msgstr "监考考试{number}"

#: cms/templates/settings.html
msgid "ID Verification"
msgstr "身份验证"

#: cms/templates/settings.html
msgid "In-Course Reverification {number}"
msgstr "考前复检检测{number}"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Pacing"
msgstr "课程开始"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Set the pacing for this course"
msgstr "设定课程开始"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Instructor-Paced"
msgstr "讲师进度"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Instructor-paced courses progress at the pace that the course author sets. "
"You can configure release dates for course content and due dates for "
"assignments."
msgstr "教师教学课程的进度可以由该课程作者设置。您可以为该课程设置课程内容发布时间及停止观看时间。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Self-Paced"
msgstr "自定进度"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Self-paced courses do not have release dates for course content or due dates"
" for assignments. Learners can complete course material at any time before "
"the course end date."
msgstr "自学课程没有课程发布时间与作业缴交时间，学生可以在课程结束时间间自由地完成。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Schedule"
msgstr "课程时间表"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Dates that control when your course can be viewed"
msgstr "调整您的课程可以浏览的日期"

#: cms/templates/settings.html
msgid "First day the course begins"
msgstr "课程开始的第一天"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Start Time"
msgstr "课程开始时间"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
msgid "(UTC)"
msgstr "(UTC)"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Last day your course is active"
msgstr "课程活跃的最后一天"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course End Time"
msgstr "课程结束时间"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Certificates Available Date"
msgstr "证书获取日期"

#: cms/templates/settings.html
msgid "By default, 48 hours after course end date"
msgstr "默认为结课日期的48小时候"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Enrollment Start Date"
msgstr "选课开始日期"

#: cms/templates/settings.html
msgid "First day students can enroll"
msgstr "学生可以选课的第一天"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Enrollment Start Time"
msgstr "选课开始时间"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Enrollment End Date"
msgstr "选课截止日期"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Last day students can enroll."
msgstr "学生可以选课的最后一天。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Contact your EliteMBA partner manager to update these settings."
msgstr "联系您的EliteMBA合作经理以更新这些设置项。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Enrollment End Time"
msgstr "选课截止时间"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Details"
msgstr "课程详情"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Provide useful information about your course"
msgstr "提供有关您的课程的有用信息"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Language"
msgstr "课程语言"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Identify the course language here. This is used to assist users find courses"
" that are taught in a specific language. It is also used to localize the "
"'From:' field in bulk emails."
msgstr "设置课程语言，用于帮助用户寻找用某个语言教学的课程，并本地化批量邮箱地址中的“From”输入框。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Introducing Your Course"
msgstr "介绍您的课程"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Information for prospective students"
msgstr "提供给预期学生的信息"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Title"
msgstr "课程标题"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Displayed as title on the course details page. Limit to 50 characters."
msgstr "课程详情页面的标题，不超过50个字符。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Subtitle"
msgstr "课程子标题"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Displayed as subtitle on the course details page. Limit to 150 characters."
msgstr "课程详情页面的副标题，不超过150个字符。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Duration"
msgstr "课时"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Displayed on the course details page. Limit to 50 characters."
msgstr "显示于课程详情页面，不超过50个字符。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Description"
msgstr "课程描述"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Displayed on the course details page. Limit to 1000 characters."
msgstr "显示于课程详情页面，不超过1000个字符。"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Appears on the course catalog page when students roll over the course name. "
"Limit to ~150 characters"
msgstr "将在学生浏览课程目录时出现。限制150个字符。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Overview"
msgstr "课程概览"

#: cms/templates/settings.html
msgid "HTML Code Editor"
msgstr "HTML代码编辑器"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Introductions, prerequisites, FAQs that are used on {a_link_start}your "
"course summary page{a_link_end} (formatted in HTML)"
msgstr "在{a_link_start}您的课程摘要页面{a_link_end}的简介、先修条件、常见问题解答(HTML格式)。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course About Sidebar HTML"
msgstr "关于边栏HTML的课程"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Custom sidebar content for {a_link_start}your course summary "
"page{a_link_end} (formatted in HTML)"
msgstr "{a_link_start}您课程摘要页面{a_link_end}的自定义工具栏内容 (HTML格式)"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Card Image"
msgstr "课程卡图片"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"You can manage this image along with all of your other {a_link_start}files "
"and uploads{a_link_end}"
msgstr "您可以管理此图片和其他所有{a_link_start}上传的文件和资料{a_link_end}"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Your course currently does not have an image. Please upload one (JPEG or PNG"
" format, and minimum suggested dimensions are 375px wide by 200px tall)"
msgstr "您的课程目前没有图片。请上传一张（JPEG或PNG格式，最小建议大小为375像素宽、200像素高）"

#. Translators: This is the placeholder text for a field that requests the URL
#. for a course image
#: cms/templates/settings.html
msgid "Your course image URL"
msgstr "您的课程图片 URL"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Please provide a valid path and name to your course image (Note: only JPEG "
"or PNG format supported)"
msgstr "请为您的课程图片提供一个有效的路径和名字（注意：仅支持JPEG和PNG格式）"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Upload Course Card Image"
msgstr "上传课程卡图片"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Banner Image"
msgstr "课程图标"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Your course currently does not have an image. Please upload one (JPEG or PNG"
" format, and minimum suggested dimensions are 1440px wide by 400px tall)"
msgstr "您的课程暂无图片，请上传一张图片（JPEG/PNG），推荐最小尺寸1440px 宽 x 400px高"

#. Translators: This is the placeholder text for a field that requests the URL
#. for a course banner image
#: cms/templates/settings.html
msgid "Your banner image URL"
msgstr "您的横幅图片URL"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Please provide a valid path and name to your banner image (Note: only JPEG "
"or PNG format supported)"
msgstr "请输入有效的横幅图片路径和名称（注意：只支持JPEG/PNG格式图片）"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Upload Course Banner Image"
msgstr "上传课程横幅图片"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Video Thumbnail Image"
msgstr "课程视频缩略图"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
msgid "Video Thumbnail Image"
msgstr "视频缩略图"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Your course currently does not have a video thumbnail image. Please upload "
"one (JPEG or PNG format, and minimum suggested dimensions are 375px wide by "
"200px tall)"
msgstr "您的课程缺少视频缩略图，请上传一张视频缩略图（JPEG或PNG格式，推荐最小尺寸为375px 宽 X 200px 高）"

#. Translators: This is the placeholder text for a field that requests the URL
#. for a course video thumbnail image
#: cms/templates/settings.html
msgid "Your video thumbnail image URL"
msgstr "您视频缩略图URL"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Please provide a valid path and name to your video thumbnail image (Note: "
"only JPEG or PNG format supported)"
msgstr "请输入有效的视频缩略图的路径和名称（注意：只支持JPEG/PNG格式图片）"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Upload Video Thumbnail Image"
msgstr "上传视频缩略图"

#: cms/templates/settings.html cms/templates/settings.html
msgid "Course Introduction Video"
msgstr "课程介绍视频"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Delete Current Video"
msgstr "删除当前视频"

#. Translators: This is the placeholder text for a field that requests a
#. YouTube video ID for a course video
#: cms/templates/settings.html
msgid "your YouTube video's ID"
msgstr "您的 YouTube 视频 ID"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Enter your YouTube video's ID (along with any restriction parameters)"
msgstr "请输入您的YouTube视频编号(以及任何必要的限制参数)"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Learning Outcomes"
msgstr "学习成果"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Add the learning outcomes for this course"
msgstr "添加本门课程的预期学习成果"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Add Learning Outcome"
msgstr "添加学习预期成果"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Add details about the instructors for this course"
msgstr "添加本门课程教授的详细信息"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Add Instructor"
msgstr "添加主讲教师"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Expectations of the students taking this course"
msgstr "对参加本门课程的学生的期望"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Hours of Effort per Week"
msgstr "每周投入课程学习的小时数"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Time spent on all course work"
msgstr "在整个课程上投入的时间"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Prerequisite Course"
msgstr "先修课程"

#: cms/templates/settings.html
msgid "None"
msgstr "无"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course that students must complete before beginning this course"
msgstr "学生在开始本课程之前必须完成的课程"

#: cms/templates/settings.html
msgid "set pre-requisite course"
msgstr "设置先修课程"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Entrance Exam"
msgstr "入学考试"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Require students to pass an exam before beginning the course."
msgstr "要求学生在课程开始前通过考试。"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"You can now view and author your course entrance exam from the "
"{link_start}Course Outline{link_end}."
msgstr "您现在可以从{link_start}课程大纲{link_end}中查看并编写您课程的入学考试内容。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Grade Requirements"
msgstr "评分要求"

#: cms/templates/settings.html
msgid " %"
msgstr "%"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"The score student must meet in order to successfully complete the entrance "
"exam. "
msgstr "学生要顺利完成入学考试所必须满足的分数。"

#: cms/templates/settings.html
msgid "Course Content License"
msgstr "课程内容许可"

#. Translators: At the course settings, the editor is able to select the
#. default course content license.
#. The course content will have this license set, some assets can override the
#. license with their own.
#. In the form, the license selector for course content is described using the
#. following string:
#: cms/templates/settings.html
msgid "Select the default license for course content"
msgstr "选择默认的课程内容许可"

#: cms/templates/settings.html
msgid "How are these settings used?"
msgstr "如何使用这些设置？"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Your course's schedule determines when students can enroll in and begin a "
"course."
msgstr "您的课程时间表决定何时学生可以注册和开始本门课程。"

#: cms/templates/settings.html
msgid ""
"Other information from this page appears on the About page for your course. "
"This information includes the course overview, course image, introduction "
"video, and estimated time requirements. Students use About pages to choose "
"new courses to take."
msgstr ""
"本页面的其他信息将会出现在您课程的关于页面上。这些信息包括课程概要，课程图片，介绍视频，以及预估的时间要求。学生们使用关于页面来选择要上的课程。"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid "Your policy changes have been saved."
msgstr "您的策略调整已保存。"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid "There was an error saving your information. Please see below."
msgstr "保存您的信息时出现错误，详情见下。"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid "Manual Policy Definition"
msgstr "手工策略定义"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid ""
"{strong_start}Warning{strong_end}: Do not modify these policies unless you "
"are familiar with their purpose."
msgstr "{strong_start}警告{strong_end}：除非您熟悉这些政策的目的，否则请勿修改。"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid "Show Deprecated Settings"
msgstr "显示已过时的设置"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid "What do advanced settings do?"
msgstr "高级设置有何作用？"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid ""
"Advanced settings control specific course functionality. On this page, you "
"can edit manual policies, which are JSON-based key and value pairs that "
"control specific course settings."
msgstr "高级设置控制特定的课程功能。在本页面，您可以手工编辑基于JSON键值对的策略，控制特定的课程设置。"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid ""
"Any policies you modify here override all other information you've defined "
"elsewhere in {studio_name}. Do not edit policies unless you are familiar "
"with both their purpose and syntax."
msgstr "您在这里所做的任何更改都会覆盖您在{studio_name}其他地方定义的信息。请只在您已经熟悉某个策略的目的和语法之后再修改它。"

#: cms/templates/settings_advanced.html
msgid ""
"{em_start}Note:{em_end} When you enter strings as policy values, ensure that"
" you use double quotation marks (\") around the string. Do not use single "
"quotation marks (')."
msgstr "{em_start}注意：{em_end}当您输入政策值的字符串时，请在字符串两端使用双引号(\")，请勿使用单引号(')。"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Grading Settings"
msgstr "评分设置"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Overall Grade Range"
msgstr "整体评分范围"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Your overall grading scale for student final grades"
msgstr "您对学生最终得分的整体评分范围"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Add grade"
msgstr "添加成绩"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Credit Eligibility"
msgstr "学分合格"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Settings for course credit eligibility"
msgstr "为课程学分合格设置"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Minimum Credit-Eligible Grade:"
msgstr "最小合格学分成绩"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Must be greater than or equal to the course passing grade"
msgstr "必须大于或等于课程及格分数"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Grading Rules &amp; Policies"
msgstr "评分规则＆策略"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Deadlines, requirements, and logistics around grading student work"
msgstr "对学生作业进行评分的截止日期，要求和流程"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Grace Period on Deadline:"
msgstr "截止日期的宽限期："

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Leeway on due dates"
msgstr "截止日期余量"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Assignment Types"
msgstr "作业类型"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "Categories and labels for any exercises that are gradable"
msgstr "所有可打分的练习的种类和标签"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "New Assignment Type"
msgstr "添加新的作业类型"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid "What can I do on this page?"
msgstr "我在这个页面能做什么？"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid ""
"You can use the slider under Overall Grade Range to specify whether your "
"course is pass/fail or graded by letter, and to establish the thresholds for"
" each grade."
msgstr "您可以使用全局评价范围下面的滑动条来指定您的课程评分是合格／不合格或者字母评价等级，并且建立每个评价等级的阈值。"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid ""
"You can specify whether your course offers students a grace period for late "
"assignments."
msgstr "您可以指定您的课程是否给学生提供迟交作业的宽限期。"

#: cms/templates/settings_graders.html
msgid ""
"You can also create assignment types, such as homework, labs, quizzes, and "
"exams, and specify how much of a student's grade each assignment type is "
"worth."
msgstr "您也可以创建作业类型，比如家庭作业、实验、测验、以及考试，并且指定每个作业是否计入最终的成绩及其评价分值。"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Expand or Collapse"
msgstr "展开或折叠"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Access Settings"
msgstr "访问设置"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "Set Access"
msgstr "设置访问限制"

#: cms/templates/studio_xblock_wrapper.html
msgid "This block contains multiple components."
msgstr "本块包含多个组件。"

#: cms/templates/textbooks.html cms/templates/textbooks.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Textbooks"
msgstr "教材"

#: cms/templates/textbooks.html
msgid "New Textbook"
msgstr "新教材"

#: cms/templates/textbooks.html
msgid "Why should I break my textbook into chapters?"
msgstr "我什么我应该将教材拆分为章节？"

#: cms/templates/textbooks.html
msgid ""
"Breaking your textbook into multiple chapters reduces loading times for "
"students, especially those with slow Internet connections. Breaking up "
"textbooks into chapters can also help students more easily find topic-based "
"information."
msgstr "将您的教材拆分为多个章节将有助于学生降低内容加载时间，特别是对于网速较慢的学生很有帮助。同时有助于学生按主题找到他们所需的信息。"

#: cms/templates/textbooks.html
msgid "What if my book isn't divided into chapters?"
msgstr "如果我的教材没有拆分成章节会怎么样？"

#: cms/templates/textbooks.html
msgid ""
"If your textbook doesn't have individual chapters, you can upload the entire"
" text as a single chapter and enter a name of your choice in the Chapter "
"Name field."
msgstr "如果您的教材没有独立的章节，您可以上传整个文本作为一个章节，并在章节名称字段中输入您所选择的名称。"

#: cms/templates/textbooks.html
msgid "Learn more about textbooks"
msgstr "了解更多关于教材的信息"

#: cms/templates/videos_index.html cms/templates/videos_index.html
#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Video Uploads"
msgstr "视频上传"

#: cms/templates/videos_index.html
msgid "Course Video Settings"
msgstr "课程视频设置"

#: cms/templates/visibility_editor.html cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Access is not restricted"
msgstr "没有访问限制"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"Access to this unit is not restricted, but visibility might be affected by "
"inherited settings."
msgstr "此单元的访问不设有限制，但可视性可能会被所沿用的设置所影响。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"Access to this component is not restricted, but visibility might be affected"
" by inherited settings."
msgstr "不禁止访问此组件，但可视性可能会被所沿用的设置影响。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"You can restrict access to this unit to learners in specific enrollment "
"tracks or content groups."
msgstr "您可以限制访问本单元的学习者在特定的注册轨道或内容组。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"You can restrict access to this component to learners in specific enrollment"
" tracks or content groups."
msgstr "您可以将此组件的访问限制在特定的注册跟踪或内容组中。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"You can restrict access to this unit to learners in specific content groups."
msgstr "您可设置此单元仅供某内容组学员可访问。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"You can restrict access to this component to learners in specific content "
"groups."
msgstr "您可限制特定内容组的学员对此组件的访问。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Manage content groups"
msgstr "管理内容组"

#. Translators: Any text between {screen_reader_start} and {screen_reader_end}
#. is only read by screen readers and never shown in the browser.
#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"{screen_reader_start}Warning:{screen_reader_end} The unit that contains this"
" component is hidden from learners. The unit setting overrides the component"
" access settings defined here."
msgstr ""
"{screen_reader_start}警告：{screen_reader_end}包含此组件的单元对学员隐藏，单元设置覆盖此处所设置的组件访问设置。"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Access is restricted to:"
msgstr "访问开放人群："

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Restrict access to:"
msgstr "可访问人群；"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Select a group type"
msgstr "选择分组类型"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "All Learners and Staff"
msgstr "所有学生与教员"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Select one or more groups:"
msgstr "选择一或者多个群组"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid "Deleted Group"
msgstr "已删除组"

#: cms/templates/visibility_editor.html
msgid ""
"This group no longer exists.  Choose another group or remove the access "
"restriction."
msgstr "此组已不存在，请选择其他分组并撤销访问限制。"

#: cms/templates/emails/activation_email.txt
msgid ""
"Thank you for signing up for {studio_name}! To activate your account, please"
" copy and paste this address into your web browser's address bar:"
msgstr "感谢您注册{studio_name}！要激活您的账号，请复制并粘贴下面的网址到您的浏览器的地址栏："

#: cms/templates/emails/activation_email.txt
msgid ""
"If you didn't request this, you don't need to do anything; you won't receive"
" any more email from us. Please do not reply to this e-mail; if you require "
"assistance, check the help section of the {studio_name} web site."
msgstr ""
"如果您没发出过该请求，您不需要做任何事情，您将不会收到其他任何电子邮件。请不要回复此电子邮件。如果您需要帮助，请访问{studio_name}网站。"

#: cms/templates/emails/activation_email_subject.txt
msgid "Your account for {studio_name}"
msgstr "您的{studio_name}账号"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_subject.txt
msgid "{email} has requested {studio_name} course creator privileges on edge"
msgstr "{email} 已在边缘站点上发出要求获得{studio_name}上课程创建者权限的请求"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_user_pending.txt
msgid ""
"User '{user}' with e-mail {email} has requested {studio_name} course creator"
" privileges on edge."
msgstr "用户“{user}”（电子邮件地址：{email}）已在边缘站点上发出要求获得{studio_name}上课程创建者权限的请求。"

#: cms/templates/emails/course_creator_admin_user_pending.txt
msgid "To grant or deny this request, use the course creator admin table."
msgstr "要授予或拒绝这一请求，请使用课程创建者管理表。"

#: cms/templates/emails/course_creator_denied.txt
msgid ""
"Your request for course creation rights to {studio_name} have been denied. "
"If you believe this was in error, please contact {email}"
msgstr "您在{studio_name}上请求的课程创建权限已被拒绝。如果您觉得有问题，请联系 {email}"

#: cms/templates/emails/course_creator_granted.txt
msgid ""
"Your request for course creation rights to {studio_name} have been granted. To create your first course, visit\n"
"\n"
"{url}"
msgstr ""
"已授予您在{studio_name}上创建课程的权限。要创建您的第一门课程，请访问\n"
"\n"
"{url}"

#: cms/templates/emails/course_creator_revoked.txt
msgid ""
"Your course creation rights to {studio_name} have been revoked. If you "
"believe this was in error, please contact {email}"
msgstr "您在{studio_name}上的课程创建权限已被撤销。如果您觉得有问题，请联系 {email}"

#: cms/templates/emails/course_creator_subject.txt
msgid "Your course creator status for {studio_name}"
msgstr "您在{studio_name}上的课程创建者状态"

#: cms/templates/emails/user_task_complete_email.txt
msgid ""
"Your {task_name} task has completed with the status '{task_status}'. Use "
"this URL to view task details or download any files created: {detail_url}"
msgstr "您的{task_name}任务状态是{task_status}，请使用此URL查看任务详情或下载已创建的文件：{detail_url}"

#: cms/templates/emails/user_task_complete_email.txt
msgid ""
"Your {task_name} task has completed with the status '{task_status}'. Sign in"
" to view the details of your task or download any files created."
msgstr "您的任务：{task_name}已超过“{task_status}”状态，请登录后查看任务详情或下载已创建文件。"

#: cms/templates/emails/user_task_complete_email_subject.txt
msgid "{platform_name} {studio_name}: Task Status Update"
msgstr "{platform_name} {studio_name}：任务状态更新"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html
msgid "Required data to force publish course."
msgstr "强制发布课程所需的数据。"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html
msgid "course-v1:edX+DemoX+Demo_Course"
msgstr "course-v1:edX+DemoX+Demo_Course"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html
msgid "Force Publish Course"
msgstr "强制发布课程"

#: cms/templates/maintenance/_force_publish_course.html
msgid "Reset values"
msgstr "重设值"

#: cms/templates/maintenance/base.html cms/templates/maintenance/index.html
msgid "Maintenance Dashboard"
msgstr "维护面板"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html
msgid "Thanks for activating your account."
msgstr "谢谢您激活账号。"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html
msgid "This account has already been activated."
msgstr "本账号已经被激活"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html
msgid "Visit your {link_start}dashboard{link_end} to see your courses."
msgstr "访问您的{link_start}课程面板{link_end}来查看课程。"

#: cms/templates/registration/activation_complete.html
msgid "You can now {link_start}sign in{link_end}."
msgstr "您现在可以{link_start}登录{link_end}。"

#: cms/templates/registration/activation_invalid.html
msgid "Activation Invalid"
msgstr "激活无效"

#: cms/templates/registration/activation_invalid.html
msgid ""
"Something went wrong. Email programs sometimes split URLs into two lines, so"
" make sure the URL you're using is formatted correctly. If you still have "
"issues, send us an email message at {email_start}{email}{email_end}."
msgstr ""
"发生了错误。电子邮件程序有时会将 URL 分成两行，因此请确保您使用的 URL 格式正确。如果您仍然有问题，请通过以下地址向我们发送电子邮件: "
"{email_start}{email}{email_end}。"

#: cms/templates/registration/activation_invalid.html
msgid "Return to the {link_start}home page{link_end}."
msgstr "返回到{link_start}主页{link_end}。"

#: cms/templates/registration/reg_complete.html
msgid ""
"We've sent an email message to {email} with instructions for activating your"
" account."
msgstr "我们已向您的邮箱{email}发送了一封邮件，其中包含有关激活账号的说明"

#: cms/templates/widgets/footer.html
msgid "Policies"
msgstr "政策"

#: cms/templates/widgets/footer.html
msgid "Accessibility Accommodation Request"
msgstr "可访问的住宿申请"

#: cms/templates/widgets/footer.html
msgid "LMS"
msgstr "LMS"

#. Translators: 'EdX', 'edX', 'Studio', and 'Open edX' are trademarks of 'edX
#. Inc.'. Please do not translate any of these trademarks and company names.
#: cms/templates/widgets/footer.html
msgid ""
"EdX, Open edX, Studio, and the edX and Open edX logos are registered "
"trademarks or trademarks of {link_start}edX Inc.{link_end}"
msgstr ""
"“EdX”、“Open edX”、“Studio”和 edX、Open edX 图标是 {link_start}edX 公司{link_end} "
"的（注册）商标。"

#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Current Course:"
msgstr "当前课程"

#: cms/templates/widgets/header.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Course Navigation"
msgstr "课程导航"

#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Outline"
msgstr "大纲"

#: cms/templates/widgets/header.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: cms/templates/widgets/header.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Current Library:"
msgstr "当前知识库："

#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Library"
msgstr "知识库"

#: cms/templates/widgets/header.html
msgid "Language preference"
msgstr "语言首选项"

#: cms/templates/widgets/header.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Account Navigation"
msgstr "账号导航"

#: cms/templates/widgets/header.html cms/templates/widgets/header.html
msgid "Contextual Online Help"
msgstr "相关在线帮助"

#: cms/templates/widgets/metadata-edit.html
msgid "Launch Latex Source Compiler"
msgstr "启动 Latex 源编译器"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Insert a heading"
msgstr "插入一个标题"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多项选择"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Add a multiple choice question"
msgstr "新增一个单选的问题"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Checkboxes"
msgstr "复选框"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Add a question with checkboxes"
msgstr "新增一个可复选的问题"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Text Input"
msgstr "文本输入"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Insert a text response"
msgstr "插入一个文字的回应"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Numerical Input"
msgstr "数值输入"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Insert a numerical response"
msgstr "插入一个数字的回应"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉列表"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Insert a dropdown response"
msgstr "插入一个下拉式的回应"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Explanation"
msgstr "解析"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Add an explanation for this question"
msgstr "新增此章节的说明"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Advanced Editor"
msgstr "高级编辑器"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Toggle Cheatsheet"
msgstr "切换速记"

#: cms/templates/widgets/problem-edit.html
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html
msgid "Access the Open edX Portal"
msgstr "访问 Open edX Portal"

#: cms/templates/widgets/sock_links.html
msgid "Open edX Portal"
msgstr "Open edX Portal"

#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html
#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html
msgid "Currently signed in as:"
msgstr "当前登录用户："

#: cms/templates/widgets/user_dropdown.html
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"
